酒量係點衡量

有一排成日飲酒
可以飲到起碼10罐啤酒先覺得有醉意
但依家飲兩罐1664就已經wingwing地
都隔咗起碼三個月 真係要keep住飲先酒量好
btw依家有啲醉 打錯5p字請原諒

其實就算我之前飲到10罐
但我都覺得自己好渣
唔知點解今晚無啦啦想飲酒
本身想戒架

無人喺度咩i我好聚啊我想同人傾吓計呀

I依家真係冇人理喎

仆街啦我覺得自己聽朝會後悔開你個post羅

飲兩L消毒火酒都唔醉

我飲開滴露

飲水都會醉

搵人同我傾吓計啦我好想講嘢啊

你又知我淨係飲咗兩杯水就罪

去飲水啦

仲飲水 我而家屙左兩次尿 都仲覺得好急尿

我飲到一枝 不過都覺得係好普通嘅酒量